唔好叫我地做巴膠，叫我地巴士迷！！

不過屌條死氣喉個陣係幾爽既

死巴膠

我地巴士迷型過你地d連登仔！！！！